{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129165696/daegu-okpo-oneul-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699112080242&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000747007&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229269716&selectedRatePlan=268376421&expediaPropertyId=66505178&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 옥포 오늘"
    },
    "text": "大邱玉浦今日 (대구 옥포 오늘)\n大邱訪問時の大邱玉浦今日の宿泊は優れた選択です。 WiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供します。ホテルサイズ : 24個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱玉浦今日は何を提供しますか？",
            "answer": "大邱玉浦今日はWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供します。"
        },
        {
            "question": "大邱玉浦今日の客室数はいくつですか？",
            "answer": "大邱玉浦今日は24個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "大邱玉浦今日のチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "大邱玉浦今日のチェックイン開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "大邱玉浦今日のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "大邱玉浦今日のチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "大邱玉浦今日の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "大邱玉浦今日の最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "大邱玉浦今日の旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "大邱玉浦今日の旅行関連の制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "大邱玉浦今日の特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "大邱玉浦今日の特別チェックインのご案内については、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "大邱玉浦今日のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "大邱玉浦今日のチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金での保証金の支払いが必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "大邱玉浦今日はペット同伴可能ですか？",
            "answer": "大邱玉浦今日はペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "大邱玉浦今日はインターネットの利用ができますか？",
            "answer": "大邱玉浦今日は共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "大邱玉浦今日は駐車場がありますか？",
            "answer": "大邱玉浦今日は無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "大邱玉浦今日では喫煙可能ですか？",
            "answer": "大邱玉浦今日では指定された喫煙区域での喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 535
    }
}